21歲 p牌出三保一問

想出架04年1500cc MOBILIO操下車
問過快而保 報價11000 墊底各項30000
想問下係咪正常
有冇平啲嘅三保受我玩

保費貴就預左，但個墊底真係嚇到我唔敢出

搵爸爸出

你咁關心個墊底係唔係知自己撞硬

11000保費咁貴 你幾多歲

盲？

睇topic

平極都係八九千

主要係個墊底
唔怕一萬 只怕萬一

係咪都要墊底

屋企人出啦， 平好多

21歲仲要p 牌係咁上下啦

驚就唔好出

平極都貼住一雞

屋企人出加埋我個名落去都平過自己出？定直接唔加就咁出？

唔該巴打手去問下先

係咁架啦 一係唔揸 一係榜水

加 唔加出咗事保險單可以唔受保自己搞掂

唔加

當你真係唔小心撞咗
都係收多個 Unnamed Driver
墊底+15000

但本身 Under 25 15000
車牌少過2年 15000

多數hi 花擦到唔會咁大數掛

叫屋企人出加自己名啦

廿歲新牌自己出
厭錢多咩

我嗰時就係咁比較

保費一年 3400
墊底 45000

vs

保費 1xxxx
墊底 30000

明恰你嫁啦鬼叫你新牌又後生

最高危係依隻
一係就等幾年過左25歲咪平囉

唔等得就小心D揸

最慘唔係貴，係無人肯保
當年全保2雞幾，墊底6位數字

咁唔係個個人屋企都有車牌

Me 22歲p 1400cc單門 $83xx 墊底$20K

邊間

你唔撞唔claims 既，下年就會平啦。